有冇人屋企人好有問題都正正常常生活到？

憎佢憎到想佢走